對付黑警，要攻擊弱點，點解警察要蒙面？！

大家有無諗過警察去到呢一刻都要蒙面？ 因為佢地驚， 驚俾人起底， 驚屋企人被攪

呢樣咩正正大家應該留意同攻擊囉
大家出黎，面對面打黑警係做得好， 但打得佢有幾傷呀， 一係就打死佢（但好難啦下話）， 而且宜家掂下佢都話有生命危險掹槍射你， 佢地都不知幾知你打佢

所以大家記住， 要快快手除佢地個口罩面罩， 影佢大頭，之後先起佢底搵佢全家報復！

呢樣先係佢地驚ge 野呀！

同埋大家記住記住，大家今日要入黨鐵站掉野落路軌， 佢封站但會車黑警黎圍捕大家， 一定要做到佢開唔到車 !

你都識講宜家掂下佢都話有生命危險掹槍射你，點除到

係夠距離扯到佢口罩
仲洗咩扯口罩0傷害

Push

老豆搵仔咁多屋企人資料 緊係直接去搞尻人地屋企啦 仲去除佢面咁ON9做咩
唔駛話驚搞錯狗屋企 無一隻狗係無辜架